今時今日仲晚晚追達哥嘅得返三種人

1. 00後小學雞 多為支那種 飲喜茶玩抖音
2. 鵪鶉頭腦 輕度弱智 無法process 任何複雜資訊
3. 自閉口臭死毒撚 無法有正常社交 只能以達哥信徒身份攞存在感

btw 嗰d日日追達哥嘅人唔洗留言反駁
我唔同蠢人辯論

ps 想知到達哥chatroom 邊啲人係真正無藥可救 生人勿近 社會失敗者
睇吓佢連續subscribe月份就知

睇吓達哥而家玩total war 就知
成班只係識『笑死』 『lag』同埋要求較大聲較細聲

呢班人個腦只係足夠講呢d
達哥要每晚服侍呢班弱智仔
個台點會好睇？

達狗入黎留下負評 369

2. 鵪鶉頭腦 輕度弱智 無法process 任何複雜資訊

駛柒理啲雜種狗
我有我自由，理尻你感受
睇乜做乜都要你管？
當自己共產黨呀？

3. 自閉口臭死毒撚 無法有正常社交 只能以達哥信徒身份攞存在感

4.仲有樓主呢種日日追住個達哥個chatroom黎睇既痴線佬

六道=3

留意達哥chat room乃舊時養成嘅習慣
以前達哥直播中途同埋收工後都會同兄弟喺chat room到傾計

以前嘅睇達哥打機 其實係睇佢同兄弟互動

當然達哥chat room依家充斥著戇鳩仔 廢話多多 係度洗wall
俾夠你slow mode一分鐘去整理句子 都只係可以打埋d 369 lag之流
若非舊日習慣影響 我都唔會去睇

4. 扮反送中既5毛 以此擾敵

而我不知道達哥是誰

利申: 真心話

如果你係針對緊班喺chatroom洗版既人，我贊成。
如果係因為達哥唔表態支持或反對逃犯條例，唔好浪廢時間搞分化。

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

我頭先有睇
其實仲有人叫達哥客觀講下
但奈何達哥無理
然後一部人又狂洗版
變咗三邊混戰亂到七彩

屌咪即係講緊我

咁你知唔知連尼住係邊個
佢到呢一刻仲未表態

達哥就係俾班雙非強國種搞死！
以前睇達哥嘅都係班關心社會嘅人
到今日就變成係班人頭豬腦嘅死毒撚北佬種
佢地既愚昧搞臭晒個台！

唔止達哥chatroom
連連登都俾呢班雙非污染埋